我要買山曹，有山曹我使炒？

軍曹呢?